[求救]除咗icloud仲可以點backup whatsapp

想由5s搵機去6，但係發覺whatsapp icloud backup嗰度過咗兩粒鐘都係0%，有咩其他方法可以backup

係唔係WIFI有問題
點會一直0%

唔係囉 試過轉wifi